覺唔覺香港做廢老好著數

做廢老，當時出生岩岩香港發展時期 食住個勢上
而家香港好多政策都係幫廢老果邊
無咩政策真係幫到年輕人
要尊重長輩 廢老做錯會屌返你轉頭
醫療比以前好 以前年代廢老好快死
可以比後生上位
而家廢老去到90 100歲已經平常
姐係佢地可能唔洗點養上一代人（因為早死）
但你要養埋佢（因為死唔去）
呢個年代早後生真係好慘

佢地都係同一黨

根本係政策同輿論向五、六十歲班baby boomer傾斜
目的係壓制後生仔
1. 後生仔冇得上位, 方便殖民
2. 等兩代人互相鬥爭, 無力反共, 拉一派打一派, 支共常用技倆

全世界呢班人都係最着數

就黎步日本後塵

鬼叫仲有好多後生掛住飲飲食食連投票都懶咩？
邊選到議員制衡傾斜政策？